有一個人﹐全世界所有人都知佢係殺人犯﹐但都無俾人拉﹐點解?

大粒墨: 你講我呀

因為佢係憑自己實力....

因為已經成為中共偉人

阿佳 係度嗎

係到

關家榮？

憑自己實力殺人，點解要拉我

憑自己殺人，點解要自首
屌你老母

😦

毛魔

你喺台灣隊冧咗條女 幾時可以去自首？？

中共小粉紅唔知

阿佳:
呢個人係我憑自己本事殺的
點解要坐?
屌你老母